被狗咬需知 望住記者大叫自己名同身份證 然後暈低

拘捕又好 咩都好 都要送你入醫院 記者影住唔敢搞你

被咬一刻大叫

我係陳小明, 身份證a123456
我呼吸困難心口痛, 要求睇醫生

如果俾人check 到話有豬咀可以講咩

唔需要講野

如果現場有直播呢？
係咪應該出發前通知朋友自已衣著地點

講名講身份證

佢畀黑警狂照啊
真係會暈架屌！快啲救佢啊

推

係咪其他資料唔洗講

唔撚講呀屌

學左成個月都未識?
現場拉就冇其他野講

即使依照合法程序進行查問，仍有權保持緘默而拒絕回答問題,但要提供個人姓名及住址

返屋企被查：
委任證

警察通例20章14條 :“警務人員在任何時候均須隨身攜帶委任證。便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。在案發現場的便衣人員，須將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨認其身分”如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 簡易程序治罪條例第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪

搜身

"不可以向異性進行搜身叫朋友影住過程(絕對有權), 如果啲狗話唔可以叫佢講出根據邊條法律要求今次搜身寫落簿，講出搜身係基於咩客觀原因而作出可以自己逐樣嘢攞出嚟，並且要求詳細記錄每一樣嘢嘅資料落簿"

想沒收物資?

而家懷疑我涉嫌干犯咩罪名根據邊條條例拘捕我？如果唔係拘捕，無權檢走物資作為證物用

阻差辦公?

"終審法院2005 案件編號：FACC15/04終審法院常任法官陳兆愷昨在判詞中解釋這些事例均不構成阻差辦公保持緘默，要求警察澄清所為何事，與警察理論，企圖糾正警察的錯誤，保護正被警察查問的親友，給親友意見"

巴打提供嘅 Case Study:

"先問佢拎張委任證 再問佢首咩環頭跟住打電話過去確認然後再慢慢咁點支煙仔先可以較到個火有咁細得咁細慢慢點接住再係個袋到搵下銀包先再逐格逐格咁搵心情好既個身分證就會快d搵到心情唔好就慢慢搵結果我琴晚撚咗班差佬成半個鐘仲有個屌尻我話我唔合作搞事我又同佢講佢係咪恐嚇我？我需要搵律師資詢意見佢就收哂皮"

屌，岩岩收左皮，驚到仆